鏡頭後蓋邊到買

之前唔小心跌左支tokina個後蓋落河 周圍都搵唔到有原裝蓋賣 試過用nikon後蓋又唔啱 有冇ching知道邊到有得買 或者拎去維修中心有冇得配 唔該哂

mount?

星際大把

去過星際 得nikon正廠鏡頭後蓋 冇tokina蓋

Nikon F mount

唔係跟mount嘅咩

我都以為係 點知扭唔實

有F mount蓋都用住先
副廠個tolerance fit可能差dd

Taobao

係咁架，個模唔靚
原廠個啲貴係有理由